S'esquissant dans une danse de couleurs vives à travers la tempête rouge, l’esprit alerte du Tøøø est inlassablement actif malgré son serein halo bleu démontrant son calme intérieur. "Perçois ma mélodie silencieuse dans ton esprit, laisse-la te convaincre, car ma passion pour la musique transcende même les nuages de poussière rouge de notre monde."
